露點淫片外流內幕！美胸女大生爆學「她」轉戰AV界

有「日本第一美胸女大學生」封號的寫真女星石原佑里子，近日流長達34分鐘的露3點不雅影片後，昨石原佑里子已被證實遭到經紀公司炒魷魚，閃電退出演藝圈。但有消息指出，其實她將仿效前輩高橋聖子進軍AV界。

石原佑里子擁有傲人F罩杯，2015年參選「湘南小姐」後深受宅男喜愛，然而近日疑似她的性愛影片瘋傳，片中女生一絲不掛戴上口罩，其間被男子搓胸及特寫不同部位，尺度相當大膽，由於一雙大眼及臉上3顆痣特徵與石原佑里子極為相似。事件爆發後，石原佑里子活動全部取消，個人社群網站也全部關閉。

雖然石原佑里子退出演藝圈，但已有知情人士爆料，指她其實早已密謀轉型當AV女優，為了鋪路才流出這段性愛影片製造話題；由於寫真女星高崎聖子於2015年爆出援交醜聞後轉拍AV而大受歡迎，石原佑里子真的投入的話，也將成AV界超高話題的新星。（娛樂中心／綜合報導）

高橋二號

幾正 手勢幾好又淫

快呀 快呀

片？

唔好話片
屌你老母圖都無張

快

自己打名+fc2啦

終於有星級新人下海

但係肥奶黎 完全唔好睇

好好睇

法官大人

睇開電燈柱

比起高橋佢仲唔係肥奶係乜

On9 肥奶先正 先夠淋
99%既大波都係靠脂肪谷起既
瘦底大波少之有少 絕大部分都係假波 只係大把人睇唔出

我屌啊 我屌啊